\section*{Выводы по главе~\labelcref{ch:com}\label{sec:com/conc}}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы по главе~\ref{ch:com}}

Проведена проверка выражений МЭС и разработанной программы путём сравнения рассчитанных
характеристик УС с референтными расчётами при помощи МКЭ\@.
% Для этого помощью сравнение результатов расчётов ЭДХ УС различных типов на~СВ и~БВ при помощи~МЭС и~МКЭ\@.
% полученных при помощи разработанной программы \textsc{LinacCalc},основанной на МЭС,
% и при помощи программ трёхмерного моделирования, основанных на МКЭ\@.

Сравнение для случаев~СВ и~БВ показало хорошее согласование результатов расчётов распределения
электрических полей и входных сопротивлений отдельных секций и секций, соединённых волноводами;
дисперсионных характеристик секций; переходных процессов в ячейках секций.
Продемонстрировано увеличение точности расчёта УС с помощью МЭС при учёте связи с удалёнными
ячейками секции.
Таким образом, МЭС, и, в частности, его реализация в коде \textsc{LinacCalc}, может
использоваться при разработке УС ускорителей на~СВ и~БВ\@.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertation"
%%% End:
